3hk 300m vs 3hk 21mbps

3台
$168 4.5g 300m 全速無限
$118 4g 全程21m任用不限速
淨係攞黎上下ig睇story 連登
耐唔中load下YouTube 480p都接受到
兩者分別其實大唔大？
要簽兩年約定係有更好選擇

推

3HK 4.5G 全速係行 5CC 1.1Gbps
300Mbps 已經係限速 plan

姐係$118夠做？

依家仲有118咩

我用21m睇1080p YouTube ，間中loading 幾秒，抵玩

都係3？

上網搵有 門市做唔到

21mbps其實已經夠用，再加上宜家周圍都有WiFi，對數據嘅依賴都唔會太高

3hk 不了

我都係偏向21mbps返工都有wifi

聽身邊人講又幾好

我都搵緊無限plan

其實穩定係大於速度
不過你同一間就平果個啦，你都諗唔到咁快做乜

有冇咩台好介紹

1mb真心夠用有突

吊 咪撚用3 好撚慢

有咩台介紹

Hkbn

3 超穩定同快

之前用過21mbps 覺得夠用

用緊iphone se 用緊300mb
長期唔過30mb

3個上網算可以 但電話成日都收唔好 完